接唔接受到女追男

咁呢我身為一個毒撚 平日冇野做咪番下part time lor 咁我同D同事又唔係完全無野講既 有時都邊做野邊吹水 點知有條女無端端溝尻我 0經驗既我真係唔知點算 有冇巴打可以指點迷津
利申：自認一般樣 條女肥肥地但樣唔差 平日吹水都係亂咁黎 完全唔了解對方

不如反過黎問 點解一定要男追女?

關我撚事，又唔係追我

你話得肥肥地其實應該都真係幾肥架喇...
唔好勉強啦巴打...出街望到D瘦女你會覺得佢好嘔心...

佢點溝你?

利申:A0愛情專家

接受唔到囉 都係啲仔追我

利申 屋企嗰隻龜公成日追住我 餵嘢畀佢食 🐢

可能想玩
小心d

瘦過欣宜囉

佢點向你表達愛意

成日無端端讚我靚仔 咁我自知唔係啦 跟住又係whatsapp搵我 chur我

玩咩

有冇對話睇下

你又知人地想溝你

幾肥啊 圖呢

對話就唔好啦 都係傾下番工D野同八卦野姐

差唔多呢種身材 可能肥多1 2kg

點忍

係咪潛力服 瘦咗會變靚嗰啲

屌咁撚肥都係少少
如果佢米六要咁肥應該65-70kg走唔甩

狗衝啦屌

認真MODE: 作為一個A0真毒撚， 第一件事梗係思量下係咪俾人玩緊啦，保護自己最撚緊要，感情呢D遊戲唔係毒撚玩得起

佢D補濕用晒姐

毒撚真係好恐怖

真係好撚肥咩

巴打接受到又有feel咪受佢囉 但真係唔止少少肥